有無養魚巴絲

屋企人搬屋，有無巴絲可以收留4條魚？唔知咩品種

或者邊度可以放生淡水魚

每種分別兩條

搬屋唔係藉口喎

可以送回魚街

因為Oscar 大得好快